# Simplified Chinese translation of the squeeze package.
# Copyright (C) 2006-2007 Stephan Arts.
# This file is distributed under the same license as the squeeze package.
# Hunt Xu <huntxu@live.cn>, 2008, 2009.
# Aron Xu <aronmalache@163.com>, 2009.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: squeeze 0.2.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: stephan@xfce.org\n"
"POT-Creation-Date: 2011-08-24 20:32+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2009-06-14 02:36+0800\n"
"Last-Translator: Hunt Xu <huntxu@live.cn>\n"
"Language-Team: Chinese/Simplified\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../libsqueeze/archive.c:272
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../libsqueeze/archive.c:274
msgid "Mime type"
msgstr "Mime 类型"

#: ../squeeze.desktop.in.h:1
msgid "Archive Manager"
msgstr "归档文件管理器"

#: ../squeeze.desktop.in.h:2
msgid "Create and manage archives with the archive manager"
msgstr "使用归档文件管理器创建并管理归档文件"

#: ../squeeze.desktop.in.h:3
msgid "Squeeze Archive Manager"
msgstr "Squeeze 归档文件管理器"

#.
#. * Could not open archive (mime type not supported or file did not exist)
#. * Should be a more specific error message.
#.
#: ../src/application.c:160 ../src/application.c:251
msgid "Could not open archive, MIME-type unsupported or file did not exist"
msgstr "无法打开归档文件，MIME 类型不支持或者文件不存在"

#: ../src/application.c:190 ../src/main_window.c:838 ../src/main_window.c:1301
msgid ""
"Squeeze cannot extract this archive type,\n"
"the application to support this is missing."
msgstr ""
"Squeeze无法解压此归档文件，\n"
"未找到支持此项操作的程序"

#.
#. * Could not create archive (mime type unsupported)
#.
#: ../src/application.c:234
msgid "Could not create archive, MIME-type unsupported"
msgstr "无法创建归档文件，不支持的 MIME 类型"

#: ../src/application.c:269 ../src/main_window.c:891
msgid ""
"Squeeze cannot add files to this archive type,\n"
"the application to support this is missing."
msgstr ""
"Squeeze 无法添加文件到此归档文件，\n"
"未找到支持此项操作的程序"

#: ../src/archive_store.c:250 ../src/notebook.c:181
msgid "Show full path"
msgstr "显示完整路径"

#: ../src/archive_store.c:251 ../src/notebook.c:182
msgid "Show the full path strings for each entry"
msgstr "为每个项目显示完整路径"

#: ../src/archive_store.c:257 ../src/notebook.c:188
msgid "Show mime icons"
msgstr "显示 MIME 类型图标"

#: ../src/archive_store.c:258 ../src/notebook.c:189
msgid "Show the mime type icons for each entry"
msgstr "为每个项目显示 MIME 类型图标"

#: ../src/archive_store.c:264
msgid "Show up dir entry"
msgstr "显示上级目录"

#: ../src/archive_store.c:265
msgid "Show '..' to go to the parent directory"
msgstr "显示 '..' 以便进入上层目录"

#: ../src/archive_store.c:271 ../src/notebook.c:195
msgid "Sort folders before files"
msgstr "将文件夹排列在文件之前"

#: ../src/archive_store.c:272 ../src/notebook.c:196
msgid "The folders will be put at the top of the list"
msgstr "文件夹将会显示在列表最上方"

#: ../src/archive_store.c:278 ../src/archive_store.c:279 ../src/notebook.c:202
#: ../src/notebook.c:203
msgid "Sort text case sensitive"
msgstr "排列时对大小写敏感"

#: ../src/button_drag_box.c:85
msgid "Visible:"
msgstr ""

#: ../src/button_drag_box.c:96
msgid "Available:"
msgstr ""

#: ../src/extract_dialog.c:76
msgid "<b>Extract files:</b>"
msgstr "<b>解压文件:</b>"

#: ../src/extract_dialog.c:77
msgid "<b>Options:</b>"
msgstr "<b>选项:</b>"

#: ../src/extract_dialog.c:88
msgid "All files"
msgstr "所有文件"

#: ../src/extract_dialog.c:89
msgid "Selected files"
msgstr "已选择的文件"

#: ../src/extract_dialog.c:101 ../src/main_window.c:457
#: ../src/main_window.c:1255
msgid "Extract"
msgstr "解压"

#: ../src/extract_dialog.c:114
msgid "Extract archive"
msgstr "解压归档文件"

#: ../src/main.c:53
msgid "[destination path]"
msgstr "[目标路径]"

#: ../src/main.c:61
msgid "[archive path] [file1] [file2] ... [fileN]"
msgstr "[归档文件路径] [文件1] [文件2] ... [文件N]"

#: ../src/main.c:65
msgid "[file1] [file2] ... [fileN]"
msgstr "[文件1] [文件2] ... [文件N]"

#: ../src/main.c:68
msgid "Version information"
msgstr "版本信息"

#: ../src/main.c:98
msgid "[archive name]"
msgstr "[归档文件名称]"

#: ../src/main.c:102
#, c-format
msgid ""
"%s: %s\n"
"Try %s --help to see a full list of available command line options.\n"
msgstr ""
"%s: %s\n"
"输入 %s --help 查看可用的命令行参数.\n"

#: ../src/main_window.c:134
msgid "Internal Style"
msgstr "内置样式"

#: ../src/main_window.c:136
msgid "Tool Bar Style"
msgstr "工具栏样式"

#: ../src/main_window.c:139
msgid "Path Bar Style"
msgstr "路径栏样式"

#: ../src/main_window.c:187
msgid "Navigation Style"
msgstr "导航栏样式"

#: ../src/main_window.c:188
msgid ""
"Style of navigation\n"
"The style to navigate trough the archive"
msgstr ""
"导航栏样式\n"
"查看归档文件时使用的样式"

#. File menu
#: ../src/main_window.c:301
msgid "_File"
msgstr "文件(_F)"

#. Action menu: ref all the childs
#: ../src/main_window.c:329
msgid "_Action"
msgstr "动作(_A)"

#: ../src/main_window.c:334
msgid "_Add files"
msgstr "添加文件(_A)"

#: ../src/main_window.c:340
msgid "_Add _folders"
msgstr "添加文件夹(_A _f)"

#: ../src/main_window.c:346
msgid "_Extract"
msgstr "解压(_E)"

#. View menu
#: ../src/main_window.c:379
msgid "_View"
msgstr "查看(_V)"

#. Help menu
#: ../src/main_window.c:403
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#: ../src/main_window.c:449 ../src/main_window.c:866
msgid "Add files"
msgstr "添加文件"

#: ../src/main_window.c:453 ../src/main_window.c:913
msgid "Add folders"
msgstr "添加文件夹"

#: ../src/main_window.c:731
msgid "Open archive in new window"
msgstr "在新窗口中打开归档文件"

#: ../src/main_window.c:737
msgid "Open archive"
msgstr "打开归档文件"

#: ../src/main_window.c:938
msgid ""
"Squeeze cannot add folders to this archive type,\n"
"the application to support this is missing."
msgstr ""
"Squeeze 无法添加文件夹到此归档文件，\n"
"未找到支持此项操作的程序"

#: ../src/main_window.c:962
msgid "Are you sure you want to remove the selected files?"
msgstr "是否确定删除所选择的文件？"

#: ../src/main_window.c:978
msgid ""
"Squeeze cannot remove files from this archive type,\n"
"the application to support this is missing."
msgstr ""
"Squeeze 无法从此归档文件中删除文件，\n"
"未找到支持此项操作的程序"

#: ../src/main_window.c:1029
msgid ""
"Are you sure you want to cancel this operation?\n"
"This could damage the archive."
msgstr ""
"是否确定取消此项操作？\n"
"这可能损坏此归档文件"

#: ../src/main_window.c:1111
msgid "Lead developer:"
msgstr "主要开发者:"

#: ../src/main_window.c:1114
msgid "Contributors:"
msgstr "贡献者:"

#: ../src/main_window.c:1117
msgid "Inspired by Xarchiver, written by Giuseppe Torelli"
msgstr "由 Giuseppe Torelli 基于 Xarchiver 所编写"

#: ../src/main_window.c:1119
msgid "Application Icon:"
msgstr "程序图标："

#: ../src/main_window.c:1122
msgid "Add / Extract icons:"
msgstr "添加/解压图标："

#: ../src/main_window.c:1123
msgid "Based on the original extract icon created by Andreas Nilsson"
msgstr "基于 Andreas Nilsson 创作的解压图标"

#: ../src/main_window.c:1130
msgid ""
"Squeeze is a lightweight and flexible archive manager for the Xfce Desktop "
"Environment"
msgstr "Squeeze 是一款适用于 Xfce 桌面环境的灵活简便的归档文件管理器"

#. Translator credits as shown in the about dialog: NAME <E-MAIL> YEAR
#: ../src/main_window.c:1138
msgid "translator-credits"
msgstr "Hunt Xu <huntxu@live.cn>Aron Xu <aronmalache@163.com>"

#: ../src/main_window.c:1172 ../src/main_window.c:1244
#: ../src/main_window.c:1403
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: ../src/main_window.c:1254
msgid "Which action do you want to perform on the selected file(s)?"
msgstr "对所选择文件采取何种操作？"

#: ../src/main_window.c:1255
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: ../src/main_window.c:1274
msgid ""
"Squeeze cannot view this file.\n"
"the application to support this is missing."
msgstr ""
"Squeeze 无法查看此文件，\n"
"未找到支持此项操作的程序"

#: ../src/main_window.c:1341
msgid "Failed to open file"
msgstr "打开文件失败"

#: ../src/main_window.c:1342
#, c-format
msgid ""
"'%s'\n"
"Could not be opened"
msgstr "无法打开 '%s'"

#: ../src/new_dialog.c:71
msgid "Archive type:"
msgstr "归档类型："

#: ../src/new_dialog.c:82
msgid "Archives"
msgstr "归档文件"

#: ../src/new_dialog.c:110
msgid "Create new archive"
msgstr "创建新归档文件"

#: ../src/notebook.c:209
msgid "Rules hint"
msgstr "规则提示"

#: ../src/notebook.c:210
msgid "Make the row background colors alternate"
msgstr "行背景使用交替颜色"

#: ../src/path_bar.c:142
msgid "Spacing"
msgstr "间隔"

#: ../src/path_bar.c:143
msgid "The amount of space between the path buttons"
msgstr "路径按钮之间的间隔"

#: ../src/preferences_dialog.c:85
msgid "_General"
msgstr ""

#: ../src/preferences_dialog.c:88
#, fuzzy
msgid "Archive viewer:"
msgstr "归档类型："

#: ../src/preferences_dialog.c:97
#, fuzzy
msgid "_Show Icons"
msgstr "显示 MIME 类型图标"

#: ../src/preferences_dialog.c:100
#, fuzzy
msgid "_Rules Hint"
msgstr "规则提示"

#: ../src/preferences_dialog.c:103
msgid "Sorting:"
msgstr ""

#: ../src/preferences_dialog.c:112
#, fuzzy
msgid "Sort _Case Sensitive "
msgstr "排列时对大小写敏感"

#: ../src/preferences_dialog.c:115
#, fuzzy
msgid "Sort _Folders First"
msgstr "将文件夹排列在文件之前"

#: ../src/preferences_dialog.c:118
#, fuzzy
msgid "Navigation bar:"
msgstr "导航栏样式"

#: ../src/preferences_dialog.c:130
msgid "_Behaviour"
msgstr ""

#: ../src/preferences_dialog.c:147
msgid "Preferences"
msgstr ""

#: ../src/preferences_dialog.c:204
#, fuzzy
msgid "_Archivers"
msgstr "归档文件"

#: ../src/preferences_dialog.c:281
#, fuzzy
msgid "Filename"
msgstr "文件(_F)"

#: ../src/properties_dialog.c:85
msgid "Name:"
msgstr "Name:"

#: ../src/properties_dialog.c:98
msgid "Kind:"
msgstr "Kind:"

#: ../src/properties_dialog.c:120
msgid "Properties"
msgstr "Properties"

#: ../src/tool_bar.c:169
msgid "Location:"
msgstr "位置："

#: ../src/message_dialog.c:163
msgid "Archive manager"
msgstr "归档文件管理器"

#~ msgid "Compressing"
#~ msgstr "Compressing"

#~ msgid "Decompressing"
#~ msgstr "Decompressing"

#~ msgid "Refresh"
#~ msgstr "Refresh"

#~ msgid "Rights"
#~ msgstr "Rights"

#~ msgid "Owner/Group"
#~ msgstr "Owner/Group"

#~ msgid "Size"
#~ msgstr "Size"

#~ msgid "Date"
#~ msgstr "Date"

#~ msgid "Time"
#~ msgstr "Time"

#~ msgid "Cleanup"
#~ msgstr "Cleanup"

#~ msgid "Removing files"
#~ msgstr "Removing files"

#~ msgid "Removing"
#~ msgstr "Removing"

#~ msgid "Extracting"
#~ msgstr "Extracting"

#~ msgid "Compressed"
#~ msgstr "Compressed"

#~ msgid "Ratio"
#~ msgstr "Ratio"

#~ msgid "Method"
#~ msgstr "Method"

#~ msgid "Version"
#~ msgstr "Version"

#~ msgid "Adding"
#~ msgstr "Adding"

#~ msgid "Execute"
#~ msgstr "Execute"

#~ msgid "Command exited with status %d."
#~ msgstr "Command exited with status %d."

#~ msgid "Command interrupted by user"
#~ msgstr "Command interrupted by user"

#~ msgid "Command received SIGSEGV"
#~ msgstr "Command received SIGSEGV"

#~ msgid "Command Terminated"
#~ msgstr "Command Terminated"

#~ msgid "Files and directories to add"
#~ msgstr "Files and directories to add"

#~ msgid "Options:"
#~ msgstr "Options:"

#~ msgid "Files"
#~ msgstr "Files"

#~ msgid "Directories"
#~ msgstr "Directories"

#~ msgid "Add file(s) to archive"
#~ msgstr "Add file(s) to archive"

#~ msgid "Select files"
#~ msgstr "Select files"

#~ msgid "Select folders"
#~ msgstr "Select folders"

#~ msgid "_Add"
#~ msgstr "_Add"

#~ msgid "Add"
#~ msgstr "Add"

#~ msgid "Xfce archive manager"
#~ msgstr "Xfce archive manager"

#~ msgid "Artwork:"
#~ msgstr "Artwork:"

#, fuzzy
#~ msgid "idle"
#~ msgstr "_File"

#, fuzzy
#~ msgid "Owner"
#~ msgstr "Owner/Group"

#~ msgid "Overwrite existing files"
#~ msgstr "Overwrite existing files"

#~ msgid "Overwrite existing files on extraction"
#~ msgstr "Overwrite existing files on extraction"

#~ msgid "Touch files"
#~ msgstr "Touch files"

#~ msgid "Strip directories"
#~ msgstr "Strip directories"

#~ msgid "Keep newer files"
#~ msgstr "Keep newer files"

#~ msgid "Do not overwrite files newer than those in the archive"
#~ msgstr "Do not overwrite files newer than those in the archive"

#~ msgid "Override permissions"
#~ msgstr "Override permissions"

#~ msgid "View filesize"
#~ msgstr "View filesize"

#~ msgid "Permissions"
#~ msgstr "Permissions"

#~ msgid "View permissions"
#~ msgstr "View permissions"

#~ msgid "View date"
#~ msgstr "View date"

#~ msgid "View time"
#~ msgstr "View time"

#~ msgid "Password"
#~ msgstr "Password"

#~ msgid "View compressed filesize"
#~ msgstr "View compressed filesize"

#~ msgid "View ratio"
#~ msgstr "View ratio"

#~ msgid "View method"
#~ msgstr "View method"

#~ msgid "Checksum"
#~ msgstr "Checksum"

#~ msgid "View Checksum"
#~ msgstr "View Checksum"

#~ msgid "Compression version"
#~ msgstr "Compression version"

#~ msgid "View compression version"
#~ msgstr "View compression version"

#~ msgid "Append extension to filename"
#~ msgstr "Append extension to filename"
